同你地獅鳥計條數

佢地出黎最多收500
香港睇急症室都係120
一部電話點都過1000

望住酒樓廢老 有個話 我後生點點點 另一個即截佢 你後生黑社會都做唔到 笑到我 前兩日仲大大力屌

急症室120

睇完成篇野都無重點

急症180